22蚊put油 點部署

升到24喇

極限操作無計

溝唔溝好

IFC

老母麵又話入貨

仲溝？溝條女好過啦

佢講個日就即沽啦

太慢

Call返囉

咁聽日老母麵入3175點算

面面都未買
聽日先計

抵死 油價必升 你睇下身邊有咩商品係平過十年前

22蚊都要睇淡好難部署喎

匯豐
PS4
電視機

咁你點部署

期貨 PS4有期貨咩？
財經台講商品
你同我講PS4
傻撚左

駁5刀

你話商品喎 柒撚到

Commodities 呀

你唔識就死埋一二邊啦

封得 引戰狗黎

白痴仔黎

金 08年1900$
得未？

你個傻仔
好put唔put put油

屌成個市比你搞彎晒喇

咁都要衝出黎

撚鳩佢姐 睇死佢call左油 依家又升唔撚起 心急如焚

等緊你call呀仆街

有料
即跌

享年22歲

o9p 你究竟點樣做到

老母麵拯救眾生

22蚊仲put 做淡係咪做到傻撚左

驚閪咩 連登仔話跌到冚家剷

以為你係3175同路人

無衝突
我持有3175 都可以put油

22蚊put 同call都死

等麵仔貼倉決定出入貨時機

收錢

上樓

you fat fat la

叻仔到你！

好撚勁

原來又係麵神燈死左油
明明綠燈轉眼變成紅燈

多得佢唔少